呢個時候去巴塞旅行會唔會太危險？

打算巴塞stay幾日再去葡萄牙

我1月去